人地日本可以火山爆發爆個島出嚟

香港就要洗1萬億。。